上海菜

臉

黃鱔

小籠包掂唔掂?

樓下食
老婆話好食
我咬走個錠